香港沙灘嚟講 石澳拋甩幾條街

沙幼 水清 多鋪頭
不服來辯

相思灣笑而不語

啊啊啊 寄相思風雨中

浪茄？

個廁所臭到 不了 係我成世人去過最臭嘅廁所

好大浪
多垃圾
中間位置水入面大石介腳

舂坎角沙灘你去過未。
除左冇鋪頭同交通之外都比石澳好。

D人多撚到 游都游唔到水

有垃圾咩

係岸邊多一家大細啫 游出啲好爽喎